有冇人知警察Tear gas 仲有幾多庫存

有冇人知警察Tear gas 仲有幾多庫存

咁樣放法 英國又斷佢地貨源 咁計法應該唔會仲有好多

應該仲有好多我念每次落訂都係一個個貨櫃既量咁買

唔似會有成個貨櫃咁多 同一櫃貸應該有好多唔同種類既野 tear gas 應該只你佔小部份

大陸大把

之前有POST講過, 仲有大撚把

你唔係諗住會用得晒嘛

唔好諗咁多 你當佢無限ammo就得
講緊幾千粒萬幾粒咁入

睇下台灣買坦克單野 其實百幾個坦克都會配萬幾發彈
香港都唔會少 一枝槍都可能跟唔小彈

香港無 大陸都實比

佢地仲可以係其他部門拎
其他果啲十年都用唔到一粒

除咗英國，仲有好多國家有生產呢啲防暴裝備
歐盟到而家都只係「促請」、講廢話，咩實質武器禁運都冇
至於黑警軍火最主要來源美國，更加係冇就武器禁運做過任何表態
唔好諗住外國佬會幫你，佢哋根本唔諗住幫，如果賣武器下下要講人權民主自由，佢哋啲軍火商等執笠都得